中國會唔會老羞成怒充公澳門啲美資賭場？

充囉人地亞洲有日本，美洲有LA

博彩股

Vagas定LA丫

充囉。
剩係中國人賭就足夠了，外國人不用來。

唔會, 咁咪搞爛自己招牌, 同埋即係全面開戰...
唔怕佢咁做, 最怕佢唔做咋

LA

美國最大既賭城係Las Vagas丫柒頭
LA=Los Angeles (羅省)呀

Vegas 先啱，你都錯

係喎

Vagas

充囉，我等睇打仗

快啦 更加證明支那唔會係好business partner

澳門嘅唯一就係賭場 搞埋賭場仲剩咩

唔玩充公玩唔續牌

vagina

係Vegas 丫柒頭

又VAGAS

咁都有得笑

用支那d美國國債去還者
無野家，人仔一夜變廢紙者

MGM, Wann Palace岩岩先起好無耐
金沙城岩岩先話就完工
咁快充公？ 真係聊交打喎

支共想做最壞打算，好似係明中葉咁鎖國，海禁（依家惡d要加埋空禁）嘛

食都唔夠要入口，鎖國既真係變北韓

所以，中共會喺鎖國的路上減亡唔係預言，而係理所當然的事情。